得罪講句 去台灣不如加多少少錢去日本

好玩咁多

好似都唔只貴少少

加多小小系列

日本機票同酒店都係同台灣差唔多

4年前去完台灣

跟住果幾年都係去日本已經冇去台灣,反正機程又唔係差好多

澳門加多少少去台灣再加多少少去日本

why not both

再加多少少去英國

其實2樣野來 去得日本多去下台灣都OK ge

加多少少去美國

機票差成倍啦

加多少少去月球

加多少少去埋加拿大

加多少少去火星

加多少少去黑洞

結論係去台灣不如加少少去黑洞，差得唔遠

double 起都叫小小

agger

又要扮文青
又驚溝通唔到
唔去台灣去邊度

日本邊夠台灣食小食咁平，日本ｄ野愈細件愈貴

加多少少去白洞

加多少少去蟲洞

接龍好on9 幾歲丫

你哋老母就唔使加錢免費嘅